潤腸雄，即使要討論港獨，亦要跟《基本法》及憲制下

楊指出，即使要討論港獨，亦要跟《基本法》及憲制下，表達港獨是不符合憲制基礎，指出中、小學的主線都應該這樣處理，若有學生提出有關議題，作為負責任教師應該作出分析，講述香港的事實。他重申，當局作出釘牌決定前已充分考慮校方調查報告的合理性，亦有聽取涉事教師的申辯，再從專業角度作出決定，強調教育局要做好把關及監管角色，無可能全盤接受校方報告，社會不應該因而大做文章。

聽講件事係有骹肉局官完入唔到宣小而大造文章報服😴😴